有冇可能再遇到一個同你一樣既人

世界上有冇可能存在另一個同你一模一樣既人
我只係想你翻黎身邊

只想會有日可能 與你共姓的身份
要回望這生 也有你陪襯

想下好啦

我要你

多謝你

我搵左 3 年都搵唔倒

一模一樣都好 唔係佢就點都唔係佢 就算係複製出黎 2.0點都係2.0 改變唔到